\section*{Linnet NiCeata}

Du hast lange, blonde Haare und blaue Augen. Einige behaupten, du müsstest nordisches Blut in deinen Adern
haben~-- dir ist das eigentlich egal. Du bist eine junge Albai und Absolventin der königlichen magischen Akademie
zu Cambyrg. Noch an deinem sechzehnten Geburtstag hast du dich eagrel erklärt, das heißt gleichgestellt. Damit
hast du die gleichen Rechte und Pflichten wie ein Mann -- das war nötig, um an der Akademie beginnen zu
dürfen.

Nachdem du deinen Abschluss erst seit wenigen Monaten hinter dir hast, streifst du nun etwas ziellos durch die
Welt~-- irgendwie hast du dir vorher nie Gedanken darüber gemacht, was nach dem Studium so aus dir werden
soll. Eigentlich würdest du gerne etwas erleben, irgendetwas Spannendes, Interessantes. Solange du nicht als
Jahrmarktszauberin endest, ist dir eigentlich alles recht~-- und so langsam machst du dir Sorgen, denn deine
Reisekasse neigt sich dem Ende, ohne dass du irgendein tolles Erlebnis vorzuweisen hättest. Das Leben kann
doch nicht so langweilig sein, oder?

Natürlich warst auch du während des Turney in Adhelstane. Wo sonst gäbe es die Möglichkeit lohnende Kontakte zu anderen Reisenden zu knüpfen, wenn nicht auf dem zugehörigen Faire? So hat du auch die Tragödie um die Tochter des Lairds mitbekommen. Die offizielle, aber auch die inoffizielle. Das kam so:

Der Laird wollte nicht, dass die Kirk zu viel erfuhr, da er Angst hatte, seine Tochter würde dann verbrannt werden, und so wurde kein Priester beauftragt, sondern eine junge Magierin, die verhindern sollte, dass die Prinzessin ihre Begleiter verzauberte. Glücklicherweise hattest du die richtigen Bücher gelesen.

Du tatest, was du konntest, allein schon aus Freude, deine Fähigkeiten beweisen zu dürfen. Natürlich wurde dir ein striktes Schweigegebot auferlegt unter der Drohung furchtbarster Strafen. Mit den vier heimlichen Helden des Turney, die die Prinzessin "`retteten"' hast du aber sprechen können und nun würdest du dich ihnen zu gerne anschließen.

